簡直兩個世界

屌你仇士小隊真係好中二病 救命
連登仔

我同你係